TESLA與蓮花合作，新一代全電跑車登場

Tesla 第一架車用蓮花Elise車架
CEO Elon Musk要向證明俾世界 EV都可以有高性能
Tesla Roadster 誕生

Today,
Tesla Motor, Lotus Evora, and Panasonic Battery
make the new EV sport car

有無冷氣

電動輪椅

不過依家要電池車稅

唔係私人改車咩

仲諗住有lotus 公仔

上兩個禮拜喺路面見過，係幾靚既

係有架roadster but not electric

Lotus 全名 Lots Of Trouble Usually Serious

無錢買trouble

就算有幾多trouble 都係我dream car evora 400

Evora 400太唔lotus

有幸test drive踩過一次 把聲同ride quality 中晒毒

普通Tesla幾錢先養得起

旋風 狂雷

唔係12年已經停産左喇咩

呢部好耐啦
果陣JC係Top Gear試到屌哂鬼

要揀部玩味電車, 我不如揀部Detroit Electric SP01好過
原裝用慳油胎, 換番D運動少少的胎, 應該會爽好多

TopGear 極速誌：TG獨家！歐陽若曦+Detroit Electric SP:01中環賽道最快圈速實況

TopGear 極速誌：TG獨家！歐陽若曦 x SP:01 x 中環賽道

TopGear 極速誌：路試電．棍．跑 - Detroit Electric SP:01

起初Tesla又話試乜鬼行賽道, 但好似結果係過熱, 行唔到一圈紐北
連一圈都行唔到, 匹數大又邊有得玩?

26電車玩到TT賽既

依架人哋改黎
係elise 到裝telsa 摩打
450whp 唔係真係telsa 出

引擎聲 死氣喉聲 去左邊
利申：Tesla用v8一定買